我以為大家都覺得要星期二港鐵開唔到

我知道有分化撚
亦有人係真心檢討

但唔洗講到講咁深奧

大家咁多時間係屋企檢討
互屌

不如出嚟？

P牌推唔到